咁憎市民，下次唔好收差餉

d冇腦差佬最鍾意講到自已做義工咁

下次再講叫佢唔好出糧做民安隊啦屌

推

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

咁憎市民，下次唔好收差餉

差餉唔係收樓宇咩

其實可唔可以罷交差餉？

差餉一段時間之前已經係 General Revenue 一部分，
唔係指定用黎出警察薪酬。

唔好以為有個差就關佢地事